有人係地鐵塞緊既車箱播鏗鏘集⋯

推

繁忙時間，人多擠迫，大家忍讓吓

其實要佢地要知道狗鐵推市民去死 同黑警合作

叻仔

做得好

推 呢招work

好橋

開最大聲播

附近有狗更加要播

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

企喺度嘅播，入咗地鐵嘅播，喺巴士播，喺路邊播，有狗喺附近播，無狗喺班廢老廢中隔離播，帶尿袋播，開盡喇叭播

企喺度有企喺度做到嘅事

開埋airdrop做文宣

Push

good job!

除左間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

連塞緊既地鐵車箱都播TVB既《鏗鏘集》

好醒

推，全部播鏗鏘集

播下鏗鏘集真係好招

真

我見運動新發展曙光
全民帶iPad
全民塞車焗睇非紅媒資訊
港島新界九龍無得避

勁

大家可以照跟
齊齊播

呢招work

開大聲之後播黑警既行為

8月5

全城罷工
自由比飯碗重要

推，一齊播鏗鏘集

好醒目wo，哈哈哈

高招

播+講解

8月5日
四個角嘅轉車站 同時
右上 九龍塘
右下 北角
左上 荔景
左下 金鐘

一個轉車站停完再去下一個轉車站

香港人好叻

狗鐵投訴熱線

感謝每個為香港付出既真香港人

不要只推 , 試著說 「罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍」

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

呢個有得諗喎

可以播埋 now TV 經緯線

做得好！
推

推 喚醒良知

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

唔敢做嘢嘅可以試下咁樣幫手要令港豬覺醒

聽到有人播緊

播

up

Push.

係咪買個投射機好d.
係地鐵站播

幾好，如果ipad播仲好，mon大啲，多啲人睇到

推 平時返放工都可以播 有無巴絲整個file黎可以offline播

食早餐果陣聽到隔離個呀叔講8月5大罷工

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

正

叻，支持

推
八五大罷工！

好波啊

未睇既一齊睇

Gd

最後擺埋街站係咁播

好正

幾好辦法喎
一路塞一路教育
而且兩批唔同人手屌都唔到廢老屌

文宣組全面進場

以下文字版！收唔到data手足可以copy落手機note再cap圖air drop！
-------------------------------------------------

如果你覺得警察遲39分鐘都無問題
咁你返工遲39分鐘都無問題

如果你覺得係地鐵俾人打係無問題
咁你而家安全地企係度都無問題

如果你企都覺得好焗好辛苦
你可以選擇係下個站行出去休息
但係721係元朗嘅佢地無選擇 佢地行唔到出去
無論留抑或離開車廂都只會被人打

麻煩到大家唔好意思
但我地只係唔想721元朗恐襲再出現

呢招work!!!! 遍地開心

呢招好

播埋頭條新聞 視點32

又幾好波

大家加油呀!!!

推 85帶定ipad播！

攞部IPAD去播

播埋881晴朗聽眾phone in精華
881晴朗 fb有剪出黎

good job

岩架喇

仲要開到最撚大聲 好似廢老咁

個MON唔夠大

識玩, 啲人係地鐵迫住好慘需要娛樂

鏗鏘集rthk㗎
cctbb就新聞透視

流動放映會，正

流動電子連儂牆 呢個方向極正確

85帶部notebook去播先

8月5日搵日帶ipad睇節目

流動放映會

多謝你地做左我想做唔敢做既事
我都會試下唔怕尷尬行前多一步

鏗鏘集元朗黑夜真心高質
好啱塞車睇～

Good job
推

罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍

大聲播啦，平時班廢老都係咁播

機場有人放notebook喺手推車上面都keep住有人睇

播咁大聲 得唔得架？

okay woo!
一人一部iPad 大大聲咁播！

喚醒港人

可以拎出外國爭下D紀錄片獎

淨係塞地鐵啲人鳩企會屌, 但係你播埋片佢哋就會企定定慢慢睇

呢招基本

喂hi

無無限數據，不過支持

一齊播，推！

cls

大家播片呀喂，大大聲播

好波

就係要咁！ 好波！

將垃圾警畜暴行比班藍絲睇
佢地可能真係未必睇過

推 8月5號又播

推呀

叻仔呀！

旅客都要知

喂阿哥google好難用咩

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

推 高招

Rthk㗎
點解咁多正評...

如果需要比較寧靜既地方
可以用手機APP 整流動字幕

未落場既手足禁下機先

[整合］［後勤戰士急入］

下次用ipad睇

「721元朗恐襲嗰39分鐘你哋喺邊呀」
「向頭開槍違反守則係咪無後果」
「點解市民被捕無反抗仲要比警察拳打腳踢呀」
「點解要特登將催淚彈掟向記者呀」

全民8月5曰大罷工

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

時時刻刻提醒下市民小心比人打

Watch tgt

有腦！

好方法，下次拎iPad出黎播

和理非可以幫手照做

push

可以Save低嚟播

係RTHK－ 但真TVB都有播
我諗佢都係一時手腦唔協調打錯

要講埋比人聽我地不合作既原因

點播？ipad？

下次

GOOD JOB

文宣組可以周圍播畀廢中廢老聽
不限塞車時間

播完有無人考慮播埋地厚天高？

支持

感謝你地！

播啲温和既有用好多

屌，早知拎iPad

先打擊敵人最脆弱既部分先啦

睇片過下時間好快

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

無野搞緊係做文宣

借 post，見到熱門專登唱反調班假膠波台狗大家唔好推 post，最好唔好撳出去添（同上熱門機率有關）

大家拎ipad出街

ipad大大個mon睇片，正

綜合所有事，目擊證人，傷者，地區議員，cctv，時間順序都有，班差老憑什麼話自己冇錯，佢地究竟做緊乜野

三個人一組，地鐵站圍埋睇＜鏗鏘集＞＜經緯線＞ 元朗黑夜
開聲播，開聲討論，
「痴線，個日兩個鐘都無警察處理」
「搞錯呀，港鐵班管理層係咪想害死人呀」
「林鄭個仆街仲去飲飲食食唔出黎處理，呢班人癲架，佢地真係搞到罷工架，我點撚返工呀」

原來真係有人咁做
多謝你

後生仔就係要呢啲創意

記住文宣，連登有創意

推！

好波！推

係

正啊喂

Good 組小隊

播埋新彊洗腦營啦

8月5日大罷工

呢啲唔好貼身

元朗單野係好大迴響

好提議WOR...

流動IPAD

好波
8月5大罷工！

大聲播 一定睇

搵多啲大大隻平板係度播黑警啲衰嘢啦

正確資訊要推

非常好，推

手提projector塞到邊播到邊

有無得download

85罷工

根本如果突然有人尖叫救命/又黎喇！！ 睇下全車人會唔會即刻以為又有白衫人 就知道佢地內心有幾驚扮晒事不關己

有一兩個人睇就會引到人好奇，繼而停留

拎iPad播

正！集集都追

點播？想參考下

好野! 唔洗返工 多謝巴絲打

比埋條link ...

開聲播都無人理⋯仲好多人圍住睇 圍住鬧

播還播

一切噤PLAY D聲先齊同而散播出去

好波..SOSAD

係咪用IPAD?

買幾部ipad周圍播啦

號召全民收工塞車播片

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

裝RTHK TV APP 可以成集DOWN落黎..唔駛用DATA

鏗鏘集係講咩

可唔可以就咁譯做英文版係機場播定係要問左rthk先出得街

正呀喂 局睇
(本能會偷睇人電話）

我要罷工

8.5再黎

尋日食飯茶記都有人播

全民放映會！

不合作運動不應該有dress code

元朗721白衫
比NOW個版本，資料再詳細D

警黑合作同何妖

急，幫朋友問
朋友油尖旺撚
依加出旺角站返工幫唔幫到手？

頭先一路播一路有人偷望我

👍🏻👍🏻

［又要抒發心聲］有關罷工，有關暴力與和平

我成日都大大聲睇警黑片

下次多D人一齊播啦. 各自努力

你可以開post建議

8.5 全民三罷

要瘋狂播

一定要多d人知道黑警幾咁過分

播大聲d 一齊聽

善用手上所有資源

8月5號齊罷工

強逼文宣

大家努力share

一齊睇

醒目

十個女人九個驚曱甴姐 又唔好係到自欺欺人 試下得幾隻曱甴 睇下有無人踩死你班蠢閪

[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

音樂界

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

依招好波